空姐搭滴滴車遭性侵身亡 影片曝光

警方指，李明珠是在本月5日晚間11時52分上車，10分鐘後就因為被劉振華性騷擾，而透過微信向朋友抱怨：「遇到一個變態，說我長得特別美，特別想親我一口，幸虧沒坐前面」。而劉振華似乎打定主意，要硬上李明珠，在6日凌晨零時03分退出「滴滴打車」App，並註銷帳號。
負責本案的民警說，劉振華沒有依李明珠要求，前往鄭州火車站，而是從南向北行駛數分鐘後，來到一處荒地，在那停留約7分鐘，然後再調頭往相反方向行駛，「我們推斷在這7分鐘的時候，有可能在這個地方他把被害人進行了控制」。而後劉振華也被道路監視器拍到，他已赤裸上半身開車。

片

空姐搭滴滴車遭性侵身亡 影片曝光

又一條on9

呢d咪叫中文囉

狗屎垃圾中文

語言藝術

在6日凌晨零時03分退出「滴滴打車」App，並註銷帳號

強國人真係攪笑.

為咗姦人
然後淆底
跳河自殺
屌你老味支那人😂

7分鐘搞完殺埋？

進行控制，實施強姦

呢個司機咪完美實行咗不要暗戀去強姦囉

好彩咁快有片 琴日仲係度估有大陰謀 係比人殺

谷精上腦

渣ga

點樣進行了控制
真係垃撚圾中文黎

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

中國人-2

關sir好波 最近真係好多五毛係時事台貼新聞

係咪代表關sir都日日入咸濕新聞post?

台灣人點用中文都要管

真係鬼國黎

準確啲，係強制性實施強姦

共產中文

。而後劉振華也被道路監視器拍到，他已赤裸上半身開車。

死人都可以聯想起咸濕 關SIR仲話自己射唔出

篇文冇叫佢殺人同自殺喎，係叫佢姦完去坐監

中國畜牲有咩做唔出

支那=印度

普教中咪係學呢啲中文囉

個蓄牲司機死左？

將Verb變成noun

fake taxi?

唔知係自殺定想走佬 溺水死左

「我們推斷在這7分鐘的時候，有可能在這個地方他把被害人進行了控制」

屌你啲支那中文

進行了控制

普教中啲垃圾歐化語法

Jockey!!

不要暗戀。。

瘋傳？

唔知點解我都覺得係假 死者唔係佢

都唔知係咪求其搵條友當係..
無點追呢單野
但果陣好似有大陸仔話出事後幾日見條友有開支那apps 收款

北方中文加共產中文

7分鐘就姦殺完

李明珠微博地址：

肯定比錢了事 個個大陸公安收左話DNA係佢
個個黑影係沙包都冇人知

Cls

有錢叫雞咪算囉